﻿Тесты для функций распознавания текста. Суффиксом "a" помечены асинхронные функции. 


1) captcha-1.js: распознавание текста на элементе img
	recognize(img, key) // возвращает распознанный текст

1a) captcha-1a.js: распознавание текста на элементе img
	recognize(img, key, callback) // возвращает изображение в формате base64

2) captcha-2.js: распознавание текста на изображении, закодированном в Base64
	recognize(base64Image, key) // возвращает распознанный текст

2a) captcha-2a.js: распознавание текста на изображении, закодированном в Base64
	recognize(base64Image, key, callback) // возвращает изображение в формате base64

3) captcha-3.js: создание скриншота области и распознавание текста
	recognize(x, y, width, height, key) // возвращает распознанный текст

3a) captcha-3a.js: создание скриншота области и распознавание текста
	recognize(x, y, width, height, key, callback) // возвращает изображение в формате base64



Дополнительные параметры.

Формат объекта params (со значениями по умолчанию):
var params = {
	service: 'http://antigate.com', // адрес сервиса распознавания
	save: false, // сохранение изображения на диск при тестировании
	format: 'jpg', // формат сохраненяемого изображения
	words: 0, // количество слов,
	minlen: 0, // минимальная длина текста на изображении
	maxlen: 0, // максимальная длина текста на изображении
	consistency: 0, // состав текста: 0 - любые символы, 1 - только цифры, 2 - нет цифр
	ignoreCase: false, // зависимость от регистра символов: true - да, false - нет 
	expression: false, // изображено математическое выражение: true - да, false - нет
	cyrillic: false, // присутствие символов кириллицы:  true - да, false - нет 
	timeout: 600000, // максимальное время распознавания в миллисекундах 
	key: '' // ключ сервиса распознавания
};

4) captcha-4.js: распознавание текста на элементе img с сохранением картинки на диск при тестировании
	recognize(img, params) // возвращает распознанный текст

4a) captcha-4a.js: распознавание текста на элементе img с сохранением картинки на диск при тестировании
	recognize(img, params, callback) // возвращает изображение в формате base64

5) captcha-5.js: распознавание текста на изображении, закодированном в Base64 через сервис Pixodrom.com
	recognize(base64Image, params) // возвращает распознанный текст

5a) captcha-5a.js: распознавание текста на изображении, закодированном в Base64 через сервис Pixodrom.com
	recognize(base64Image, params, callback) // возвращает изображение в формате base64

6) captcha-6.js: создание скриншота области и распознавание текста из 2-х слов
	recognize(x, y, width, height, params) // возвращает распознанный текст

6a) captcha-6a.js: создание скриншота области и распознавание текста из 2-х слов
	recognize(x, y, width, height, params, callback) // возвращает изображение в формате base64